我宣佈！101 全港第一屆殺犬大賽現在開始！

犬力嚴重見底
同我頂住 24 小時！
攰返去休息完再出！
殺
24 小時後宣佈結果

同我推！士氣！

點呀p牌

你咁叻你去殺囉